%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2015 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename
\documentclass[12pt, aspectratio=43]{beamer}


\usepackage{1920-pablo}
\usepackage{1920-pablo-beamer}
\usepackage{1920-pablo-paternault}

\institute{Lycée Marie Curie}
\date{2015}
\logo{}
\title{DS4 --- Révisions}

\begin{document}

\begin{frame}

  \begin{itemize}
    \item Fonctions
      \begin{itemize}
        \item Images, antécédents
        \item Variations
        \item Résolutions graphiques d'équations et d'inéquations (exercices 10 à 13 p. 67)
      \end{itemize}
    \item Statistiques
      \begin{itemize}
        \item Définitions
        \item Moyenne, médiane, quartiles (ex. 12, 13, 22, 37, 39, 40 p. 228 à 237)
        \item Représentations graphiques (ex. 2, 6, 37, 45 p. 228 à 237)
        \item Échantillonnage (ex. 34 à 37 p. 273)
      \end{itemize}
    \item Fonctions affines
      \begin{itemize}
        \item Définition
        \item Variations (ex. 14 p. 67)
      \end{itemize}
  \end{itemize}
\end{frame}

\end{document}
